過多幾年, 就唔會再有 高登仔/連登仔 呢樣野

連登實在太多MK、多小中學雞
去熱門post是但睇下,以前出名剩係識食花生,369人既高登仔已經唔見哂

起底post. 一大堆道德撚, MK, 厹出黎護主
關於女人既post. 恥笑下又唔得, 成班認真撚出黎護花, 咁
貼潮文, 一係就真心, 一係就唔識
改圖post直情少之又少

以前上高登係為左講咩都得,笑下就算,D人會識分邊句真心邊句假膠
以前唔敢話比人知自己有上高登,係因為高登仔呢3個字係眨義,係出名賤格
上連登都認真,咁仲有乜意義

樓豬打返句SOR 1999 先LA
都唔知你UP乜，一時又話多小學雞一時又話多認真撚，想點呀？認真小學撚呀？

你想唔認真啫，係咪玩到連邏輯都無呀，巴打~

你reading 拎 u?

日經post

剩講邊句真心邊句假膠果句
根本人人都識分
波台狗開假膠post 有冇人衝入去屌?

同埋你自己都識講啦, 以前高登點點點, 依家連登點點點
高登喺我眼中係比較小圈子非主流,
黎黎去去都係果啲人, 所以先有共識上高登勿認真
但連登上至高登老屎忽, 下至10後小學雞都有,
基本上就好似人人有電話都會上, 有ac 嘅人就好似7仔ok, 梗有一個喺附近
個文化已經唔同左, 咁仲邊可以將同一句擺落依家

當然我打完依段野你都可以話我係認真撚, 但at least 我個人嘅睇法係咁

高登仔>連登仔

又係你條認真撚

係呀, 冇嘢做係上連登㗎啦

「以前唔敢話比人知自己有上高登,係因為高登仔呢3個字係眨義,係出名賤格」

呢樣野都成10年8年前了

垃圾>>>>>>>>>>連登>高登